點解最近跳樓自殺浮屍，都完全唔見有記者訪問死者家屬同街坊？？

如果我係記者
我一定逐個死者逐個死者搵佢地啲家人朋友街坊出黎做訪問！！！！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽講班狗冇聯絡家屬

同意 仲有話831嗰幾個唔見咗嘅 冇記者去調查下搵下家屬朋友？

做記者點都要追查真相
定係連死者家人都比人軟禁哂？禁左聲？

記者:樓主你個女跳樓死左,你有咩感受?

其實正常自殺係唔會追訪家人

禁聲

最後兩個半個鐘，入黎投下票

直頭要開記者會

因為死者並唔係住係果幢樓

但最近咁多單唔似尋常自殺
記者可以問問家人
其實死者最近有冇話有咩事情影響到佢導致做傻事....
咁仲有自殺者有少部分臨死前都會同親友講再見之類
近排呢一大堆個案都好似冇

//統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。//

2019年香港自殺資料統計

你未俾人打過....人哋屋企死人你走去訪問人.....